你女朋友同其他男仔好傾過自己

拍咗一年，話題越來越少，我唔搵佢，佢就唔會搵我，佢話好愛我，但係我真係唔覺得。
想上嚟同大家傾下，比下意見

咁快就淡？

有乜問題

唔知，佢係好內向既人，但係信息上又同人傾得好開心

唉

帽事

唔會掛，佢好似屋企都好嚴（雖然未上過去 )

我都係 不過倒翻轉
係男朋友同其他女仔

同病相憐
而家我同佢好似冇晒話題
就算見面佢都唔多講嘢
我覺得好辛苦
雖然佢口口聲聲話愛我
但係我完全感受唔到

最慘係你作為另一半
好多時反而係第三者口中先得知佢既事
其他人仲知得多過自己

淡左

預備帽

甚至已帽

100% sure

唔飛你
可能暫時要利用住你 如金錢 隨時攝時間
你知啦 有個後備standby總好過冇

屌，係啊
最慘係永遠好多野人地知你係要問或者你發現到佢先講
想點姐

佢唔會掛

仲要佢唔覺得係一個問題
你介意反而係顯得你好小氣
結果好唔鐘意但又要忍

連登真係好撚多低質撚。一尾話帽、 雞。

建議樓主同男朋友傾下，話比佢知你唔中意佢同其他女仔咁好傾，等佢知道你既低線。
以男人角度話比你知，其實唔多交流唔代表唔愛你，或者淡左，好似我就係唔多中意text，經常hea覆，不過一見到面就正常番哂，所以唔好亂咁下定論。

係啊，同佢講佢又覺得煩，我真係想分手，但唔捨得。
唔被著緊果隻feel 好難受

但見面我係咁講野，佢就唔會講，雖然佢性格係咁，但我地已經好小見，一見就得果幾個鐘